總結：831 太子無死人 因為過左十二點，91 荔枝角先死

又可以點

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【致所有政客們】香港人給你的忠告

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

事實，到底有冇死人，不論831定91？

政府只講831 太子

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

ppp

全部肯出聲家人被自殺
唔怪得咁多中年人屍體發現